抖音創始人張一鳴： 全世界監控軟件TikTok風波中被推上風口浪尖的中國高科技新貴

musically 就是文明的毒瘤.

鬥紅

背後係中共係咁架啦

你講得岩喎，所以美國咪要封你囉天才

好文重溫

iOS 14 揭露「抖音」一直在看用戶「輸入的」字